睇人仆街⋯⋯

勁開心

一定係佔中搞到咁

其實大波動升跌，賺得仲多